有冇人/親戚漏低左個袋係希爾頓稻香

睇就似阿媽級用嘅 啡啡地 仲連埋舊玩具漏低
咩玩具唔講啦 有人唔見左嘅就去搵返職員拎返啦